努力過好每一日咁又點？最想分享同佢個個永遠都唔會返黎架啦

係呀 好弱智
人本來就應該為左自己生活
唔應該比其他影響自己情緒

成日以為自己放得底 不斷話比自己聽唔再掛住佢
因為人地都唔掛住你啦
點都好 你幾掛住佢都好,唔可以比佢知你冇左佢唔得
Yes my ego is big

但其實我仲好掛住你,就算有其他人既出現
都改變唔到你係我心入面個位

好想再聽你把聲,好想再電話震個時見到係你打比我
好想每日見到任何開心事都同你分享

可惜你既最愛唔係我

move on

點解我要掛住一個完全唔掛住我既人

要時間去move on
始終習慣咗佢 唔容易放下的
起碼你知人生係為自己而活 得自己先會陪自己一世 有痛有難題都要自己去面對 其他人只係輔助嘅角色

人生好短暫的 係難放下的 但你可以好快放得低的 加油 會有更適合你的係前面
it takes time to move on but plz don't lose your confidence and your smile

當一個人成為你嘅過客 佢仲係你嘅心佔有好重嘅位置 令你唔開心嘅 move on會好d

不過其實呢d嘢逼唔嚟 越想move on就越放唔低 好似係

完全係我心聲

我都明白種感受, 分手係女方提出就係一句唔夠愛, 所以選擇唔要我

我仲記得曾經講過要努力工作賺錢去令佢第時會做我嘅老婆仔, 就算屋都會係買係佢屋企附近 最後又如何? 一句無feel 所有野完哂

我只係同自己講我值得一個會會珍惜我嘅人

叫自己move on, 但係琴晚5點又係諗起佢醒咗

係啊 感覺呢家嘢好可笑 話有就有 話冇就冇
係好傷咖啦 好快會好的了
跌跌撞撞 終有一日你會遇到啱你嘅人

點解可以同我諗既野一模一樣

我既感受

下一個更好，真的

兩年仲未忘記到....

你快樂過生活 我拼命去生存

然後對方只用三天就忘記了

分手時只會發現 原來對方不夠愛你 只用三天就忘記得一乾二淨

只係對方心死了

頂 點解咁撚中
曾經每日都傾計 2個人嘅心係幾咁近 日日知佢近況嘅人 突然間完全唔知佢呢排點 距離突然咁遠真係好辛苦
怕佢問佢近況佢只覺你煩 更加討厭你

我過得好都係想俾佢知 但佢根本唔想知